有冇人好鐘意食士多啤梨味雪糕？

#good

Bam

笑咗⋯